根據天文台預測, 大家聽日記住帶傘

準備帶傘傘太陽